中共為什麼急推逃犯條例

中共「沉船計劃」曝光 近9成高層擬棄官逃跑

【新唐人北京時間2019年05月28日訊】中共內部一份3萬字的機密報告中，承認中共政權面臨的危機已到了臨界點，隨時可能崩潰。中共內部早有調查，85%以上的中共高層隨時準備棄官逃跑。有學者刊文稱，中共權貴高層隱藏着一個「沉船計劃」。

據香港中文雜誌此前披露的一份中共內部32,500多字的機密報告，中共承認危機已到了臨界點，隨時可能崩潰。

該報告說，中共中央、軍委、中紀委，在十九大前完成了一份工作總結報告，這份被列作機密類報告的文件，下達至省、部、軍一級黨委領導班子成員對照學習。報告分三大部分。第一部分即指中共面臨崩潰危機。

這些危機表現在5個方面：

1，中共的政治思想、組織和隊伍建設暴露隱患，危機已到了臨界點。

2，中共黨政機關部門的權責、管治、工作等相當部分喪失，放棄領導職責，部分處於長期癱瘓狀況。

3，中共黨政軍機關、部門、單位出現塌方性、規模性、地區性和部門性腐化墮落狀況。

4，中共黨政機關、部門和黨政官員與社會各界處於緊張，甚至對立的局面。

5，中國社會貧富兩極化，加劇了社會矛盾激化、對立，直接影響、動搖政局穩定和發展。

中國社會與晚清無異

不少觀點認為：當今的中國社會與晚清時期以及中國歷史上的任何末代王朝無異。

末代王朝的徵兆包括：連共產黨都不相信共產主義理論，貪腐深入政權骨髓，無力提供社會保障和公共福利，民眾普遍恐慌、不安、不滿和無奈。

末代徵兆還表現在：社會和民族矛盾日增，缺乏法制，統治階級內部派系矛盾日增，稅負日益沉重，貧富差距日益嚴重。

有學者表示，只需看看有多少中共官員，都已經把子女後代和財產送往國外，就可以了解中共高層對自己的制度有多少信心。這些人隨時都可以出逃。

而他們至今仍留在中國，是為了在中共政權崩潰前，榨取最後一元人民幣。

港媒曾引用中共官方內部權威機構的統計，9成中央委員的親屬已移民海外。示意圖（Andrea Verdelli/Getty Images)
85%以上中共高層準備棄官逃跑

近年來，中國資金外流嚴重。早在2010年中科院調研資料已披露，從上世紀90年代中期以來，中共外逃官員人數高達1.6萬至1.8萬人，外逃攜帶款項達8千億元人民幣。

港媒2012年也曾引用中共官方內部權威機構的統計，調查結果發現9成中央委員的親屬已移民海外。

大陸體制內專家辛子陵在接受大紀元專訪時透露，十八大前，中共内部曾做了一個調查，十七大中央委員、候補委員、中紀委委員的家屬子女，已在國外定居、買房，準備棄官逃跑的占了85%以上。

中共黨校教授林哲曾在2010年中共「兩會」期間透露，1995年到2005年10年間，中共出現了118萬名「裸官」。

2009年至2013年，中國資金外逃年均為6000億—7000億美元。2014年，外逃的規模達到了8000億—9000億美元。2015年逾萬億美元資金流往境外。

中共權貴的「末日方舟」計劃

北京學者陳永苗2016年11月曾在港媒上撰文說，中共權貴高層隱藏着一個「沉船計劃」，上層殺雞取卵式地榨取社會剩餘價值，他們是在用百姓的錢給自己鋪後路，然後快速逃離；下層和子孫後代則被迫陷於自然環境和人心敗壞的惡劣環境中苟延殘喘。

文章說，而且中共權貴高層還有一個「末日方舟」計劃：該賄賂的國家已賄賂了，該洗的錢早就洗好了，一旦那一天來臨，立即激活檔案自毀系統（全國聯網），銷毀所有危險的歷史檔案，然後整個家族從容撤至避難國，可保幾代人平安富貴。

中共權貴資本主義起步於江澤民主政時期。為了鞏固權力，江澤民讓大大小小的官員都能用權去賺錢，一味放縱國企壟斷、官員斂財、打擊民營企業、瘋狂壓榨勞動力，同時破壞生態環境。

共同腐敗的政策，使中共數千萬官員整體迅速腐敗，尤其江氏家族的腐敗更是猖狂。

中國問題專家季達曾分析，中國資金外流嚴重，其中一個因素是面臨清理的中共江派等利益集團懼怕被清算，紛紛透過各種管道向外轉移資金。江派壟斷中國經濟命脈長達20多年，央企和國企幾乎成了江派利益集團的搖錢樹。

中共高層多次發出「亡黨危機」

當下，中共整個官場已經腐敗爛透，共產黨已失盡民心。據海外媒體報導，從中共高層到中共中央黨校，早就在思考中共政權面臨終結的問題。

英國《金融時報》駐京記者吉密歐（Jamil Anderlini）採訪中共黨校，探討中共高層貪腐、執政合法性等問題。

當被問到中共是否會崩潰的問題時，一位不願透露姓名的中央黨校教授私下說：「老實講，這是個全中國人都在問的問題，但是卻很難回答。」

就連中共內部也多次發出「亡黨危機」的警告。中南海高層習近平、胡錦濤、劉源、劉亞洲等多次提到「亡黨危機」。

胡錦濤2004年8月已警告，中共的腐敗愈發不可收拾，它將證明是致命的。甚至亡黨。

習近平也多次在政治局會議上警告中共面臨生死存亡的關鍵，「部分地區民怨到了沸點、民憤接近臨界點」，「失去人心將亡黨」。

多數觀點認為，目前，中國大陸一切亂象之源是中共一黨專政，執政者要想解決這一切，必須拋棄中共。

(記者李韻報導/責任編輯：李泉）

好彩一開頭就睇到新唐人呢三隻字，免得我浪費時間睇落去。